DSE除咗鬥高分次外 仲有咩創意玩法

成班friend一齊考:
DSE 21點
DSE 老虎機

仲有冇更多玩法

咁我一定五龍

集體去錯考場

同花順

同科順 2355* 大grade出4

五條U

射龍門
某一科成績要係中英文兩科之間

老虎機UUU
冇驚度

我唔係仆街

全部衝爆同一間學校